陳肇始：呼籲私營機構安排員工在家工作

食物及衞生局局長陳肇始在本台節目表示，如果市民現階段無任何病徵，但擔心感染新型冠狀病毒，可以到醫管局轄下18間中醫門診及地區康健中心取樣本瓶進行檢測，無需付費，當局正與醫管局及衛生署商討，爭取本周內擴至普通科門診亦可收集樣本瓶。她表示，隨檢測數量上升，確診個案數目有機會增加，對醫療系統構成壓力，醫管局必要時會調整服務。

對於未有安排公務員在家工作，陳肇始表示，市民對政府有期望，部分公共服務要繼續，需作出平衡，但呼籲私營機構考慮安排員工在家工作。

原文網址：

係先好講

有撚用

呼籲

自己唔做 但又叫人做係咩玩法

on9 no limit

on9

呼你老母呀
條緊急法又死撚左喇?

自願做慳番唔洗幫補出津貼

私營機構：我哋尊重特區政府嘅意見

咪係, 我明政府服務唔可以停, 但係咪可以有限度服務, 例如有D唔係急既服務, 開半日, 或由4個Counter變兩個

你地唔做野, 好多仆街老闆都唔會跟

最好攬炒 冇wfh既公司大爆發最好

係屋企揸gogo van送貨
係香港做基層就係好撚慘
防疫基金又拎唔到俾老閪拎曬
爆發其間又要照常返工，日日出街博死

琴日已經叫晒人wfh
你今日先呼籲

私營機構：嘩屌！無啦啦傳個波俾我做咩，梗係同你做個one two先

一係驚得罪商家佬，政府公務員wfh或者有限服務，出面尤其紅色企業敢唔跟？
一係想配合支國做大龍鳳玩大外宣，當美國日日幾萬單，支國0確診，得證支國制度優越

你一日唔係強制性
大把仆街老細唔會理你啲呼籲

又公司又家又公司又家又公司又家，玩到啲香港人呢

香港D濕鳩老細先唔理你你政府都想攬炒
咁就如大家所願

最撚慘，已經經濟唔好又加租，又炒牌，又要交稅、水費又加
原本香港好地地又要放大陸人嚟搞到又要599，香港人就嚟癲

提醒香港偉大既特首！！！
你地個班底完全唔撚掂，放手俾第2班人做啦，啲政策完全錯晒再咁落去好快第二次暴動都似
呀爺救到你地班一次救唔到第二次

強制啦
邊個唔守法
出隊畜龍 打柒佢

香港腦細: 公務員都冇憑咩要我做

仆街自己人冇？平時已經好撚容易病（），宜家仲要淨係我地翻？

屌你啦, 公務員唔係人唔會染病架

公務員係特別容易病囉好冇

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #黃色經濟圈 #721 #光復香港時代革命

基本法有無寫公墓完可唔可以病

呼籲?

會晤會違反國安法?

中肺炎會傳染人，姐係危險國家安全，所以唔病得

班仆街高層出入坐AM 車, 緊係唔會染病
公務員搭巴士 地鐵ja

政府都唔撚帶頭
啲公司邊敢實行架

哦 777話唔洗
政府各高層：即是唔洗 全部照常 彈性即是唔洗彈性啦
私人高層：政府都無 即是唔洗 全部照常！

sorry 唔係強制性無人理你

個個wfh it狗做到嘔

今日開始WFH

同之前叫地產班吸血鬼減舖租一樣笑撚死人

呼籲有撚用
你唔用599邊個會理你

戇鳩

次次公務員帶頭wfh

連登仔: 公務員又有得wfh，憑咩

mpf都係啦
叫人供Mpf 自己出長糧

點解唔立法啊

用緊急法啦

如果CGO 爆的話....

唔驚 相信政府

公務員同食客有抗體 病毒會輪班

上次山竹又係呼籲，有冇人睬過政府呀？
班藍絲老闆都唔理你啦
明知香港班老闆係咁仲呼籲

香港老細理得班員工死啦
出得糧你就要日日準時返工

唔強制無咩幾間跟。。。

公務員唔撚係人？

公務員染病即違反黨安法

柒婆同病毒傾掂唔會搞公務員

屌班零售仆街老闆又可以叫員工減人工

做乜啫宜家
隔離post先狂賀公務員冇wfh
宜家就開始怨政府唔帶頭

做得零售 預咗啦下話

咁真係有d公司睇公務員頭, 我就係可悲例子

工程個啲咪又係無得wfh

未撚wfh過

幾撚搞笑

彈性上班 我當你班o靚跟 可以有幾彈性？大家每人遲30分鐘？咁中間office唔係齊人？

緊急必要公共服務有限度提供又唔撚得？

私人公司老闆大條道理唔撚WFH 咁又點？

一刀切變一刀唔切唔做 笑撚死人

班老闆理你都on9

同公務員齊上齊落
爆獲勁

公務員係鐵人，唔使加人工，返工都唔會中招

咪就係
班公墓員又想呃wfh
同你地講，wfh香港私人market冇
你地打政府工都唔應該有

公務員：呼籲政府機構安排員工在家工作

上次山竹呼籲
我返唔到工都要比人扣大假
DLLM

屌啦 公務員有金身護體？

廣東省官員可唔可以落黎指揮下林鄭政府

緊急法要柒婆用
陳肇始撚夠膽屌鄭月娥咩

都未諗掂措施
政府：嗱自己執生，不過我就唔放公務員既

老實講分分好過呢班垃圾
廣東省官員起碼唔會出賣自己人，佢地有底線

呼籲有撚用咩，10間有10間都唔會跟

老細：noted with thanks

市民對政府有期望

老細夠對員工有期望

+1

呼籲你老母咩呼呼呼

香港呼籲

緊急法啦撚樣

要帶頭先有人跟架

on 9 出邊幾多人手停口停。政府WFH冇咁大影響又唔做。on 9無極限

每日條底線都退多少少

政府自己唔做就叫人做

我呼籲所有靚女今晚嚟我屋企抗疫

公海果D有幾多返緊工呀問心

公務員 wfh
連登仔：屌你又偷懶養懶蟲正狗閪

公務員唔wfh
連登仔：你唔wfh叫出面點跟

公務員唔wfh，呼籲私企wfh
連登仔：得個講字，你班公務員都未wfh

自己唔帶頭做 就叫人做
其身不正 何以服眾

身邊無一個人係有wfh

違反国安法，拉得。

講個笑話：市民對政府有期望

好難服侍

好撚心你公墓園都未有得wfh我做老細都唔撚想睬你啦

有冇公務員一齊討伐淋奠

公務狗又想輸打贏要
怕病？ 明明係想hea上加hea

返緊工，腦細提都冇提過wfh

呼籲私人機構在家工作 但係公務員唔比Wfh

政府部門d人條命賤d？

政府都唔帶頭仲好意思叫人WFH

利WFH

叫人衝，自己唔衝

強制食肆唔可以做夜晚堂食
但呼籲私營機構安排WFH

建議公務所有wfh 既人工五折

我要攬炒

每次政苦都係衰到控制唔到先慢十步做野
我諗要政總/狗竇爆到七彩先會公佈 WFH

我公司就跟正苦
之前兩次都係佢即日講我地即日跟
今次就完全提都冇提過

開Live post 未？
俾人搶左個主題啦

公務員唔停得都變輪更先啦
政府唔帶頭 私人公司根本唔會跟

雙非跨境學童放撚哂啲毒入來

睇連登真係好好笑
呢邊有人屌政府唔比WFH公務員搞到私人公司唔跟
嗰邊又有人一早屌定千祈唔好比公務員WFH話公務員死哂都唔抵可憐

好撚正

對私營就無期望？ 人地似你政府有稅收？ 唔洗做？

支持！

抄鳩wiki wong個scheme咪得囉
拿俾你wfh呀

抵死啦 攬炒啦 一齊唔好Wfh

你唔食我咪唔搭囉。
你唔搭我咪唔食囉。

剩係晚市時間出現

又唔係冇試過
政府wfh, 結果呢？咪就係私人照返工囉
係咪私人公司同肺炎deal好左返工日時都唔惹人？
點解唔強制私人wfh? 點解要攬炒？

對於未有安排公務員在家工作，陳肇始表示，市民對政府有期望，部分公共服務要繼續，需作出平衡，但呼籲私營機構考慮安排員工在家工作。

私營對員工冇期望

返工是道路，真理，生命

你唔開頭有撚人跟